有冇人試過睇中醫成功調理身體

開始食中藥

運動同健康飲食都進行左一段時間
身體仲係好唔掂

試過性交轉運